UST ee Year 3 OR HKU engineering Year1?

如題
你會回簡呢?

四年大學會唔會俾人感覺完整啲？

hku for sure

hku eng for sure

hku

我當年 REJ 哂 CU UST POLY Yr3 揀 HKU
完全無後悔

入hku砍掉重練
入civl做人中龍

香港得一間大學
其他不值一提

樓主想讀咩科先

要洗底就hku

Hku 唔洗諗，一來有心機讀可以再揀科，二來4年完整U life

Ust ee 出黎做野真係麻麻

想知hku robotic team點入
有咩分team